［831]救護：我地詳細向現場人員查詢過，我地冇辦法確定點解傷者10個變7個

記者會講緊，蓆已割
答案已出

黑警仆街了

其實割到好撚明顯

唔係割都好明顯係射翻俾黑警

救護：問過現場救護人員，我唔知，唔好問我

原來係驚左人權法
出嚟叫popo自己死

都講得好白

【LIVE】消防處回應831港鐵太子站事件（19/9/2019）

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

救護：我地都好想睇CCTV了解返，不過尊重港鐵

嘔白泡個手足都搵唔返

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

up